689:佔中非他造成 已經很容忍

【Now新聞台】行政長官梁振英不認同香港要休養生息，重申不尋求連任是基於家庭原因。他又回顧任內佔中是一件大事，當時自己已將港人訴求如實向中央反映，不存在瞞上騙下。

任內發生佔中，梁振英指當時已經將社會的訴求如實向中央反映。他又指香港社會撕裂，並非是他造成，又不理解為何社會一直有反對他的聲音。他指過去幾年，自己已很容忍。

條變態佬即係話 我冇開槍殺你500人已經好容忍啊

689: 香港市民渴望被開槍鎮壓。
習:
689: 已向北京表達港人訴求。

特首梁振英今接受電台節目訪問時，被問到是否需要為社會撕裂負責任，任期內有否「得罪過人」，他指過往公開發言中「都無聲大夾惡，自己有啲野忍得就忍」，他斥立法會衝擊的行為已成政治常態，但自己「從來無發過脾氣」。
(Apple daily)

我忍唔住想笑.jpg

真係痴撚咗線